今日賣旗，請小心

今日星期六官塘民聯會在賣旗……你知的……蛇齋餅稯……請小心

推